侵仔：Trump 同 Biden 分別

笑撚到hihi

完美示範沉默大多數

寸咀

似韓國喻，多忠誠fans

唔係幫Biden, 但Biden 個場點解咁少人先

肯定唔信無人支持佢囉

佢係懶係做足安全措施

擺到明嗰隻係疫情高峰啦 地下有個圓圈隔開

真 多死忠但少票

但係個圓圈入面都冇人

希拉里當年都差唔多…

人地遵守限聚令你估好似班redneck咩

等緊幅圖好耐

但因住大爆發

其實 BLM 遊行示威都係

張圖應該高登年代第一次見
（當時連登未開壇）

賓州拒驗票 希拉蕊反超夢碎

帶口罩最實際

Keep America Great

Check 咗

係同中小企老細only

5毛：特朗普無民望，連任唔到

人地都唔係PUBLIC RALLY,都唔明比黎做乜
愈比愈錯

咁睇侵今次真係輸多

浸浸11月輸撚硬，今次係輸自己on9

BLM protest 原來又係redneck

有消息指: xxxxxxx

因為咁競選團體有班人中左肺炎 班賤吣民就當你費事數la

trump輸硬啦

連登共識.....Trump今鋪真係唔樂觀

最醒係你啦

串撚到呢

trump 把口賤到呢

唔係rally黎架

燈燈燈凳

上面d凳空架

我懷疑共產黨玩嘢，搞到有100萬人網上登記留位

收皮啦侵
搞到美國大亂

俾連登啲侵粉打飛機

班友真係唔肯接受現實

TRUMP一定做唔到
中共一定唔會倒台

肺炎邊會有咁多人出大型集會
兩邊一定都會少人出

選個pedophile 出嚟 就搞笑

其實啲感染數字又上返去...

BLM

燈力全開

連燈力量

愛侵力全面進場

侵實輸

由佢講like the FLU 已經行得好錯
佢關心嘅從來只係股市

但另一個POST話撐場人數少過預期好多
希望純粹因為驚武肺

OBAMA已經廢 當時 Biden 都係做副手
根本就唔夠侵侵勁
淨係消滅ISIS已經可以令侵侵再次連任
ISIS去到邊殺到邊 唔痛苦既殺手方式都唔做
消滅佢地令好多人至少生命唔洗受佢地威脅先

計票希拉里多過當努侵

燈呀

侵真係贏到盡
垃圾登依家投降仲嚟得切
當香港人上Twitter reddit宣傳侵 垃圾登一定會輸到貼地

xxxxx肯收中國錢

真⋯⋯形勢好不利

cap幾張圖斷章取義
trump會場外啲示威唔撚講？
場內仲要無人戴口罩
死撚晒都未投到票俾佢啦

無人機呢個真係好撚犀利
唔使嘥一兵一卒就達到目標

Is that TRUE or just edited photo? Especially the one for Biden.
If that is TRUE, it's really amazing!!!

Real or Photoshop work ??

都冇理由有吉位

上次成班fd/同事都話侵輸硬， 英國脫唔到歐

最多互賴

連登仔真係好撚on9 好似d 藍絲咁打j fake news 當真料打到飛機就得唔洗用邏輯 fact check 下先笑啦成隻豬咁兩野就比人誤導咁天真嬌點反共呀

今次侵侵輸撚硬

最主要係啲左膠唔想投侵 而唔係真係支持拜登

拜登快d搞返次先有對比下

全世界幫哂你宣傳都輸呢

但咁多人逼埋都堅係危險

侵唔太樂觀
最近爆單黑人平權示威
疫情又未完

左膠：我睇唔到呢啲行為天經地義

侵侵今次一定輸硬

China Joe 瞓係度都贏

China Joe 一定贏撚硬
Trump 完了
香港台灣準備變身新疆

仆街仲要畫個圈加個箭咀

燈到

武漢肺炎再加暴動
算係咁
去既仲要簽生死狀
下次直接唔駛訂位

侵幾衰都好過支共臥底

今次真心凍過水

侵侵明顯形勢大好
唔明點解連登仔咁迷信 話要燈佢
無論如何侵都贏硬
依家落定重注 到時侵一定識報恩

個場有幾十慢人 但係得港共/藍豬睇到

又吹奏 肯定連任唔到
歡迎bin c

推

連燈仔咪燈啦屌

輸梗

連登仔又要靠fake news精神打飛機

報恩？你有份投票咩

點睇今年侵侵真係好危